[正視聽]反對加泰集會唔係驚得罪美國

係相信美國

美國一直為實現全球既自由同民主盡心盡力
你地班冇政治觸覺既人用膚淺既角度去質疑美國既表態
唔考慮集會背後共產勢力試圖分裂民主陣營既陰謀
你地對唔對得住美國呀

一句講晒
信特朗普 所羅門
信黃Gphone 何韻詩

驚有人睇唔出分別我再解釋下
「驚得罪美國」係五毛用語，目的係將港人同美國塑造成利益關係，增加港人對美國既不信任感，分化我地，達到統戰目的
「信任美國」先至係正確用語，因為美國係我地追求自由民主同對抗中共既可靠夥伴，所以我地相信美國既行動係有助制裁中共推廣自由民主既

非P牌幫手推唔該

推

點解GPHONE同SOLOMAN 會變左對立? 拉

請不要再因加泰獨立而為共產主義狡辯，你支持具共產主義色彩的加泰獨立是你們自己的事，請不要拖累香港下水。

支持共產主義，那你們還反甚麼共？他媽的根本是一群匪諜、共匪。

蔣中正曾言道：「反共絕無妥協，奮鬥才能自由。」

香港要獲得自由，就要反共到底，而不是跑去支持明晚的共產加泰獨立集會。

返去睇下新聞先啦，之前加泰獨立美國係大力反對架，亦都無大國支持，所以先獨立失敗，如果唔係西班牙晨早跪低啦

支那式投票
BLOCKED

拉

我估咋
Gphone想做大台？

咁你係咪覺得梁繼平都係做大台...? 拉

個案唔可以一個個討論
我相信有D係左膠，有D係鬼，有D係唔了解

OK 咁你講下點解覺得GPHONE係大台先?

Gphone係大台係一個現象
而我講緊佢堅持要大家參與集會背後可能有三個可能
1.佢想做大台，令香港人唔好跟住美國行
2.佢係鬼
3.佢唔了解加泰情況而被煽動

可能仲有其他可能
但我想講既係依家堅持參與集會唔合理
因為美國等西方國家反對加泰獨立
姐加泰獨立係會損害西方民主國家既利益
係會助長對立面既共產獨裁勢力

G phone出賣港人已經唔係第一次，信唔撚過

雖然唔想對同路人太HARSH 但你D論點真係ON撚9
你講緊加泰想共產之前有冇睇過相關既資料? 有冇睇過立場姐姐今日出個篇文? 而家出黎示威既人,想獨立都只係佔一半, 你而家屈9人想共產?
第2, 搞緊集會就損害西方利益又係ON撚9, 請問點損害呀?佢地會賺少左錢呀? 一個集會可以有咁大影響?會唔會睇得自己太重要

想去既人我地唔會阻止到，而家繼續討論於事無補，而家直接集思廣益 點樣幫堅持去既人補啦
[加泰集會] [集思廣益] 不分化不割席補救Post

HARSH D唔緊要 我抗壓力好高
加泰同共產黨既關聯有好多證據 舉個岩岩睇到既

好多政治野你唔去做功課唔會搵到背後既牽連
政治問題好複雜 牽涉到國際層面更加係
而香港人大部份冇接受呢方面培訓
所以我認為香港人應該注重於自身問題上

你搞撐加獨集會當然唔會對加獨有幫助
但呢種係對西方國家既背叛行為

"唔好睇得自己太重要"又係中國洗腦用語
美國價值係每一個人都可以改變世界

我覺得只要理據充分係可以說服佢地唔出席
要靠所有人共同努力

只要集會個勢太大就對我地好不利
冇得補救

冇追蹤佢
不過果次佢話唔識所羅門我真係嘩一聲
即使你真係唔識講出黎又係為乜
想show自己好大牌唔將美國議員放在眼內?

無得補都要補，補到盡，我地唔可以輸係一個小小既集會度。
睇完個post有咩建議，大家一起提出
直接做行動派，因為我地係度討論去唔去都取消唔到集會，換言之一定有人去，甘不如直接實際啲

好多人仲睇緊fb連登twitter猶豫緊
未到今晚都唔好放棄

再補充唔去既理據

重點係今次活動既大台一開始係撐加泰獨立
眾籌既錢都係捐去加泰獨立組織
呢個集會係有中共喺背後策劃
唔係話唔可以關心加泰人權問題
但係呢個集會唔係想做呢樣野
而香港人亦都唔應該淨係著眼於加泰而忽視問題同樣甚至更嚴重既新疆西藏印尼等地區
其實喺呢個意見分化嚴重既情況下只要大台將集會改為全球性既反警暴撐自由民主集會就唔會有人反對
點解佢唔咁做？
同林鄭一樣 背後有中共既死命令

好 大家繼續努力 仲有幾粒鐘去遊說
夠鐘就要開始執收尾